比呀sir同查飛狗查證時記得要講：「我啱啱由武漢返黎！」

😏😏😏😏😏😏

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

支持

即刻的你去麥理浩

啱啱去過高鐵站 之後有幾聲咳

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

即吐口水跑走

支持醫護罷工

要除口罩狂咳先

高鐵站過黎